急問旺角邊到有耳牛試？

想試鐵三角耳牛，去過星際無，想知旺角邊到有？

金聲 dma?

Dma星際去左，金聲未

想試鐵三角W5000，A2000Z

天之聲, 金聲應該都唔少